點解民主派呢頭恥笑澳門人對中共跪低，果頭又要求香港政府學澳門派錢？

人地澳門政府就係年年派錢，先唔會反共反政府。
而家香港班反對派叫人學澳門派錢，係咪想香港人變港豬？

低質分化狗

唔派共狗咪又係拎去起大白象
同埋請多幾隻三毛狗同KOL100維穩

你都on 9.
香港既錢係香港人交既稅，係屬於香港人，唔屬於中共。

冇話D錢唔係香港人
但人地澳門派錢係要壓止反對聲音，而家香港班反對派竟然叫人學澳門派錢，係咪想香港人變港豬？